香港有冇d地方，比月費，可以任去休息

好似日本個d樓上網吧咁，香港會唔會有d咁既地方??
唔該哂各位巴打

酒店

之前有間樓上漫畫店，可以月費任上，但宜加冇左，好想搵下d咁既地方吖

點解唔去cafe

介紹番

有推介???

Gym room

卡拉OK room

租屋

太貴了

多唔多人流

推

康文署果d好多廢老去嘆冷氣

如果唔過夜屯門好似有類似既rest room，不過執左了

已經冇左??
可以形容下個地方

觀塘有間叫 躺室?
唔知執左未

觀塘有間可以俾人休息 斷日或者斷鐘計錢